(BNO移民）八大廢科畢業讀水喉定物理治療助理好？

正評水喉
負評物理治療助理

兩個都請人
一個自己做老闆，自己搵客交稅
一個啲容自己搵上門，每日cc服服夠鐘收工
你決定啦

水喉好撚重，做完睇物理治療